818維園fullgear 全黑面罩blackbock

麻煩大家唔好再推假標題撚同無腦post

請保護自己保護同行者

blackbock面罩唔會犯法，更可保護大家，有時只係叫咪果d都會俾狗mark實，然後秋後算帳再亂加罪名。

帶gear唔會犯法，除左有事可保護自己，其實都係blackbock既一種，全世界都有豬咀頭盔要認人都難。

和理非咪和理非，講左2個月不分化，有人搞事你覺得係鬼咪行遠d，你想堅持不分化咪企係到做blackbock掩體，你又唔會犯法，對家又難d拉到義士。

最後個人希望聽日聽到下面版本既口號

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

自推

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

依家出黎遊行一定要Full Gear，咁樣先可以保護自己。

第一次見多左兩個既版本 幫你推

無錯 希望大家唔好再推d無gear撚
如果可以希望有文宣俾d無連登既和理非睇

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

要full gear
姐係趕絕哂一家大細同中老年既超級和理非

大家google吓「PINK TEAM」

班撚屌左膠 全部tg散播緊帶裝備就係鬼

2點集會呀

立場呢個post
下面和理非comment 真係好撚離地...
仲講緊 "中計" "招人口實" ...

gear有年齡限制？打機裝咁著唔上身？
著左會跌返落地？

你真係無都無計咪唔帶
著返件黑衫，帶返個面罩，拎條毛巾黑衫笠一笠個頭
幫到幾多咪幾多

張圖我尋日down 改左？

Facebook都有 仲話係集體智慧共識
笑撚死人咩

因為狗ban咗遊行
只准集會
所以而家係2點維園集會

唔緊要 最重要係推個標題先 我自推再重申2點 唔該晒巴打

啲仆街大陸狗黑警就係借蒙面做鬼攪事, 你蒙哂面即係推手足落火坑
帶GEAR, 帶黑衫, 帶行山仗, 唔著上身, 見唔對路, 上裝開傘圍嘔
818 2點 維園 到時見

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

無p牌 盡一分綿力 推一推
818見

蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

聽日見

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

事實上香港好多呢啲人
佢哋睇支持我哋嘅其中一部份人

你叫人咁著姐係想818大敗同方便中共行佢地個劇本

有冇可能百幾萬人都fullgear?無既話點blackbock?
但所有人都可以表面nogear(帶在背包唔著住),藏葉要藏樹林啊師兄

邊度買gear?

勁撚多人叫多色衫+ 0 裝備
想害死人咩

有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔好信樓主
有腦都知聽日咁着死硬

豬咀應該都係新填地
頭盔好多五金應該仲有
盡力去搵

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

你即係叫啲扶老攜幼既唔好出黎?
定係叫啲銀髪同你一齊上齊GEAR?
講明和理優就唔好唱反調啦
帶GEAR 帶黑衫 唔著 帶行山杖
放煙即走
有鬼開傘圍嘔
有事 轉區 遊擊

話咩顏色衫都著果啲一係鬼一係on79
12/6開始到依家邊一次唔係用blackboc保護番大家？

啲理據乜嘢：俾人睇各年齡層既人都支持我地 ？！
依家你既年齡係件衫決定？！

你叫人唔帶gear 一陣有老黑or狗發癲 你諗住靠班狗保護你？

無腦真係唔好衝出黎，害人害物

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

著晒gear咪即係幫黑警認人？
帶就實帶就冇時果陣簡單口罩黑衫就夠

年齡唔係打機level 著衫唔會有限制
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

我幫你推，唔帶gear平民裝都傻

推撚到仆街

818 維園見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

五大訴求，缺一不可：
寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

幫下手推 copy下面推 我返緊工想專心做陣野

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推
6月以嚟不嬲都係咁

岩 聽日見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

和理非冇gear

去到無cam位著
係屋企著住去就太癲了

推
好多人都未撐black bloc

盡量買下 運動頭盔都好 好多前線其實用d單車頭盔

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

拒絕分化 各自努力
係呢個運動最大既威力
818 維園見

2014到今日都唔接受係有幾硬頸

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

聽日見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔割蓆唔阻止唔分化

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

一定black bloc加gear
話彩色同無gear真心on9

無錯 請大家繼續清醒

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推818

負評同出左聲既和理非，希望你地認真諗清楚，保護同行人係必須，係首要

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Push

推多陣先做野，反正老細唔係到

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推818大遊行 毋忘721 811

補充 我自己係前列線都遇過懷疑係鬼，我既做法係靜靜地遠離佢，因為我真係無法證明佢係咪鬼，亦唔希望錯手害左義士

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

818!!!!

聽日一齊叫依句

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818維園見

818

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命

又幾cute

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命

聽日見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命

上呀
寧化飛灰，不作浮塵

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

俾返個句號個口號

see u TMR

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

啲人而家話要唔黑衫
fb：金水
幫手去叫人黑衫full gear
唔係個個有睇連登

我都唔明點解啲人會解讀成full=勇武
根本gear只係防具 保護自己既野 一啲攻擊性都無
點解要放棄保護自己既野？

屌那星做kol就唔好亂講野啦

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

帶定唔戴住啦
二百萬人真係有好多見到全身gear就好驚
你估個個係連登仔

帶定一套落袋，記住，個人防具差佬係無權拉你

呢個post d 三毛出曬黎帶風向

無錯 我最鐘意fullgear企係最後面既行人路地鐵站口俾記者影相有咩事第一個去地鐵站

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

而家好多人信佢話要彩虹戰衣
唔知點撚搞 冇撚腦嫁喎佢
屌
有冇得spread我地要dress code黑衫full gear上fb
好似之前咁

如果聽日係100% 和理非點解仲要著得咁形式化 點解唔著返平日既衫？ blackbock 已經變成咗示威者既象徵 係比緊機會人地假扮示威者

個人選擇我唔阻止你 但我會繼續叫人fullgear上身。希望有一日大家唔係怕fullgear 而係覺得安心。聽日見
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

盡量同人群行，人多d狗無咁亂黎

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

其中一個我認為要帶gear嘅原因係
好多巴絲都住大西北 有幾黑暗大家知啦
帶gear可以俾呢班巴絲應付返屋企遇到嘅特發情況
難聽啲講句 唔好你自己未試過721唔係住元朗就覺得唔關你事唔俾人帶gear啦

你鍾意唔帶嘅 可以自己唔帶 但我地有必要提醒大家保障自己安全！當然你無gear都好 萬一有起事上黎一定掩護你走

最重要嘅係 其實有無gear 都可以一齊行 818維園2點見！

理由咪俾晒你，唔睇罷就

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

無錯
大西北荃灣北角都請小心
儘量搵人一齊返去
聽日見
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

200正評 會唔會太慢
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

請問有冇巴絲知道大圍隆亨街市間五金舖係唔係藍絲？
想買18號發夢D gear

幫你推依個

駁都廢時？ 我想問 聽日如果係你講到咁危險 要保護自己安全既話 咁係咪應該大肆宣傳全民full gear?

umm細佬我中文差 唔知你駁我定邊個

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

肯上熱門未

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

聽日見

我會帶定先

見到呢班可以散水，都唔知係咪大陸仔。
怕拉既明天唔好出現

蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

你冇人full gear/著blackbloc（示威者既symbol)
咁鬼搞事行為咪唔可以入落示威者數囉
駁緊你啊 答啦

byebye50cent

推 818 2點見

班人真係on9 覺得著唔同色衫 唔帶gear就捉到鬼
鬼唔識轉衫咩 你識人地都識
仲有話咩著裝會嚇親超級和理非 果班人原來驚自己友著裝多過黑警
另外係講緊一定要帶 唔使著
仲有唔帶裝講緊會死人 罷工果日 咪你有你集會 佢有佢出去

明日邊個咁樣著打左先

你示威者著普通衫佢咪話有普通衫示威者搞事有幾難明
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

快d打我

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

保護自己

出黎啊 香港人出黎啊 香港人

著gear和理非
大大力拍政府兩巴

聽日一齊拍 咁就4巴
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

起碼要帶口罩，減少被秋後算賬的機會

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

[驚人發現！]傳出去！817紅土一定要去！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

都係果句 有事勇武 冇事就和理非

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

818係絕對和理非,真正想個運動好既人都唔會勇武.
所以最好唔戴gear,就算要戴都係以protect而唔係attack為目的.
Black bock只係方便啲鬼做野.
大家諗清楚.人地想係極想搞壞個集會.
呢個集會只有人數係最終目標.
比起任何勇武都有意義.

另外,口號幾時改左?請用返
因果由國，容港治己，義憤民誠
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
唔該~

無錯，帶頭叫口號都可能俾狗mark再亂加罪明

我依家改既 點？無大台我想叫咪叫 你唔鐘意咪唔好跟
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

818維園見！

聽日兩點見

咁無豬咀嘅係咪留返喺屋企訓覺？依家又唔係人人都有gears

其實我覺得著埋gear上身都無乜野
正正都係代表左香港人每分每秒都要係到作戰嘅狀態
班左膠話咩會嚇怕左淺黃所以唔黎..但其實fullgear嘅畫面都由6月睇到8月啦
見到有堆仲話咩捉鬼時刻..咁樣全程捉姐係間接玩分化姐而且真係好難捉得哂咖喎...

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

都話有就帶 無就盡量全黑
盡量呀
睇啦

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

721 811

所以唔捉鬼
保護自己
保護同行人

推 聽日見啊啊啊啊啊啊

請問係咩歌定詩

聽日見喔喔喔喔喔喔

一定full gear blackbock

一定

戇鳩 講到好似唔蒙面你會認得佢係鬼咁 有蒙唔蒙都會混入黎 有事先上裝班狗會等你？美少女變身呀？
818 2點見

維園見

咩事呀而家你地？香港咁撚樣仲分乜撚野和理非勇武呀？大家有大家既位置，前線勇武係係最出面對抗狗既，萬一d狗發癲咬人唔通跪係到比人咬呀？醒少少啦好冇？前線唔係無腦架，郁手先一定係d狗，冇可能係我地。咩818叫前線既人休息？你地無撚野呀嘛？咪撚咁天真以後你唔搞事狗就唔咬你，佢地肯定會搵野搞我地先既，唔係點屈我地係暴徒呀？前線有前線工作，和理非就乖乖企定坐定跟大隊，一路都係咁。咪撚再同我講叫人去休息啦屌你老母！愈睇愈嬲....
Anyway 我係和理非。前線既你地辛苦喇。
五大訴求，缺一不可
我地818見。
咪撚再玩分化喇屌晒你地老母！

數碼暴龍第一集大電影就係變身果時俾人打到變傻仔
聽日見

817/818 post 全部幫手推
路上見！

係而且fullgear嘅都可以係保護完全無裝備嘅市民
因為班狗乜都唔撚做嘛

大家加油

多謝你 我唔係前線唔辛苦聽日見

無gear 如果出事無可避免會有少少拖後腿
總之有日全民full gear就一定無錯
先唔好講衝突起上嚟會點
成日講嘅國際輸出都一定大啦 百萬人喺香港上gear

大家諗諗 和理非 勇武都唔可以邊緣化對方

聽日見啦

香港人加油
聽日見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

推上熱門呀 標題好重要好多人淨係睇下標題

大陸仔有樣睇 咁撚明顯你都唔識識分？
你著黑衫帶gear 可以 我都帶
但見到邊個一開波就蒙面我一定望撚實

咁可以望下我我都幾靚仔
你既敵人唔只大陸仔，有香港狗

推，唔好畀人帶風向

風向係人造既 你我都可以帶
聽日見
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

咁你和理非遊行 一開波就蒙面係咩原因

勁

push

寧化飛灰，不作浮塵<----你鐘意做野激進,無人阻止,但係唔該,唔好嗌出黎.中共會話你係極端激進恐怖分子嫁嘛,唔想你送頭

五大訴求，缺一不可<----大圍共識,你加6,7會造成分化

不分,不割,不篤

819,你掟核彈都支持,一日都等唔到,你有幾急呀?

係咪着黑色衫？

三大原則:
Blackbloc
防守性 Gear
和理非

講左帶頭叫口號都有機會俾人mark，然後亂加罪名，所以要大量blackbock。
唔係蒙面就要犯事既，唔好同藍絲一樣頭腦

係
底褲可以彩色

叫口號邊到激 中共話之你苦行都話你激
依句口號係尋晚集會我聽到
係一種決心，一種精神
叫完唔會有人受傷
除左你個玻璃心

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

721

9行企都可以cosplay full gear
最鍾意係地鐵站cosplay

就算係國安落黎衝 對家咪又係話你地衝

818你掟雞蛋,我都反對
819你掟核彈,我都支持

就黎係屋企打J 都俾人話我準備緊武器

Gear 係一定要帶，大陸佬隨時會打爆你個頭。

你咪反對 我唔做犯法野
堅定守護不割不分大原則

818一定係黑衫，我屌爆你地老母臭閪

無錯，但我老母個閪唔臭應該

唉 女仔張圖我見一次心酸一次
聽日見

你都戇鳩 叫口號就mark 咁出黎行都mark啦
你咁撚驚比人捉 咁咪唔裝框帶頭叫 犯法野唔好叫 咁撚簡單都唔識？
即係你覺得你呢個"有機會比人mark" 係重要過"有鬼混入人群搞事"?

第一日抗爭？

唔係
關經驗撚事？
你係駁就用道理駁
你出得多唔代表你醒目d 更何況我出得多過你 企得前過你都唔奇
我只係分析緊件事
你下降到人身攻擊我就廢時同你講落去 對牛彈琴

我再重申一次
著黑衫 戴口罩 冇問題
帶gear 帶面罩 放晒背囊都冇問題
你一黎上面罩 就預左比人話係鬼 仲要係帶風向既鬼

唔只係保護你自己 仲係保護緊你嘅同行者

邊個話人戇鳩先
叫口號mark唔係第一日既事 2014已經有
mark唔係即拉，有少部分會俾人事後繼續 mark再出黎就會俾人keep住監視

再講有鬼
有鬼企係到係唔會影響到你
佢犯事你咪禁低佢
驚鬼你咪行開

你話自己企好前架麻，你得既
我就企地鐵站口cosplay既

再者著普通衫佢都可以入我地數
咁多人講過blackbock重要性你都無視
你咁都唔明，咁你著彩色企返你前線啦

唔好帶gear呀，有鬼引你地出黎玩的話。帶左gear咪又會衝左就黎。818一定和理非。

咁記得捉我

818 維園集會見 純和理非

咁照你咁講 個個都蒙面 咁我要點樣行遠d? 行番屋企？

你覺得"有機會比人mark" 係咪重要過"有鬼混入人群搞事"

1 關我鬼事咩你自己唔揀蒙面
2 邊有得重唔重要 你迫我講先後做乜 我係要講why not both

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

其實你係咪唔撚知d 大陸爛仔可以有幾狼死 得罪講句 行行下拎把刀仔出黎吉你兩野 到時又比和理非叫唔好還手 綁起完 警察自動放人番大陸 乜撚野事都冇 你覺得個風險值唔值得冒

聽日見和理非但不分不割

Sound of silence

Hello darkness, my old friend
I've come to talk with you again

Because a vision softly creeping
Left its seeds while I was sleeping
And the vision that was planted in my brain
Still remains
Within the sound of silence

In restless dreams I walked alone
Narrow streets of cobblestone
'Neath the halo of a street lamp
I turned my collar to the cold and damp
When my eyes were stabbed by the flash of a neon light
That split the night
And touched the sound of silence

And in the naked light I saw
Ten thousand people, maybe more
People talking without speaking
People hearing without listening
People writing songs that voices never share
And no one dared
Disturb the sound of silence

"Fools, " said I, "You do not know
Silence, like a cancer, grows
Hear my words that I might teach you
Take my arms that I might reach you"
But my words, like silent raindrops fell
And echoed in the wells, of silence

And the people bowed and prayed
To the neon god they made
And the sign flashed out its warning
In the words that it was forming
And the sign said, "The words of the prophets are written on the subway walls
And tenement halls"
And whispered in the sounds of silence

著彩色衫佢又吉唔到你？咩衫咁高防？幾level先著到？

推 721 811

thx 巴打 聽日見

保護自己，保護同袍！

你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

沒時間捉鬼,只可提高警覺
着衫係自由.

屌 得番一個蒙面咪防範到囉 個個都蒙 我點防範啊
講緊塊面 唔係講緊件衫 再加埋大陸仔d 樣咁易認

如果d鬼衝左 比藉口d 狗催淚彈放題
有老有幼
我地乜 gear都冇帶 佢哋點算
帶左唔一定要著要衝

佢都唔蒙面你咪防唔到
一定係大陸仔先吉得你咩
-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

著左都唔等於衝
利申地鐵站cosplay

認同樓主
裝備係有備無患

老細返黎要開工了 唔自推啦
聽日見

-----------------------
蒙唔蒙佢地都做到鬼，黑唔黑衫都係，唔好咁傻以為佢地有限制

問：著gear咪幫黑警認人？
答：有就著上身 無咪無
你全體唔著有咩事先著=著既人少左=無blackbock效果

更正係2點維園集會

————————— 七大訴求 —————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

寧化飛灰，不作浮塵；
光復香港，時代革命。

你覺得d 元朗黨 福建派會唔會單獨入黎搞 佢地住香港 有咩事比人起底一定仆街 住得係香港既 就有包袱

但d 大陸仔唔撚同 佢地乜撚都唔驚 做完野即刻番大陸 吹唔撚漲 同埋大陸仔樣 我肯定大部分香港人起碼分辨到7成

612 721 811
818遊行
光復香港 時代革命

香港好危險 返工都要戴gear
何況遊行

818!

Full gear 進場
和平退場

Full gear

818 維園見
推番上去呀

破你十連

我十連過啦

連登狗派表示唔驚你
明天維園見

我屌你老母咩岩岩睇直播有糾察叫人捉鬼影相報警

唔知我有無聽錯啦
聽錯我自膠
希望聽日大家唔好咁樣捉鬼

Tsui

ting Tak keen

black bloc
未撚再比人帶風向 從來都無叫過人著彩色

yak

底褲可以彩色

Up

請關注紅土too

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

沒有暴徒
只有暴政

Pish

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

推啊

pish

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

維園見 airdrop攻勢

維園見 airdrop 攻勢

Tomorrow輕鬆 和理非日

切記離水車一百米 斷手斷腳好大鑊

［拒絕標題檔］818維園2點 fullgear 全黑面罩blackbock［再開］

非常重要！

無gear點算

盡買 全黑 面巾/口罩

可以好肯定最後唔會和理非 黑警肯定會射TG

我唔知 唔同勇武割 唔阻止唔分化

8月18遊行

舊料呀巴打 新係2點直接維園集會

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

以為又有人想黎嘈交
香港人加油維園見

輕推已隔萬重山

推post有助益香港人智商

勿用集體智慧騎劫運動

我頂d打手唔順， 俾封警察的信佢地睇

香港人加油

黑衫有助修身

天煞黑星

全民黑武士

黑呀黑呀黑~呀黑呀黑

冇gear 唯有口罩頂住先

得架盡力
聽日見

黑色散熱快

自己起起樓主底
然後判斷佢係乜人

著衫要著黑色
gear梗係要有

咁我係咩人
700幾正評又咩人

原來已經800幾
P牌仔

我係邊個 我係到做緊咩 我係邊到

起底之後人人自己判斷

p牌仔叫人起底判斷
你又有咩居心呀
又想分化

你怕乜姐？
我幫你推緊po喎

有無人會祼裝......

咁你咪繼續無任歡迎

想裸底褲涼爽d

點解會係燒山

得醫生口罩

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

都戴啦 都會有好多人得醫生口罩

多謝你不分化不割蓆
一齊加油聽日見

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

勿捉鬼 不分化 不割蓆

Tui 721